上開飲食台嘅你 識唔識煮飯?

唔識

sure

y not

最叻煮咩?

意粉 煎扒

買到喇